［外國勢力］數名示威者試圖以「火影跑」突破警方防線

【學苑即時】數名示威者試圖以「火影跑」突破警方防線，惟其速度太快，本刊記者未能清楚地將該畫面捕捉。

哪碌陀！

果然係外國勢力
強烈讉責火之國資助示威者
我懷疑甚至輸出大殺傷力嘅s級忍術

👏👏👏👏

They Can't Stop All of Us

又火影跑入南邊圍

真係會快啲既咩

factchecked
根本冇咁多人去遊行，
全部都係影分身嚟。

Not funny

相機都捕捉唔到。

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

支持

呢個係佢既忍道

南邊圍忍村

尾獸隱藏喺邊

難怪咁多國家關注

忍界內政不容外國勢力說三道四

無限月讀
我地就係要阻止邪惡既斑
想令全部人中被操控既幻術

中國好多人中咗。

有聲

Didn’t laugh

那魯陀！！
沙士基！！

速度太快

火影

實s茄!!!!!

火影世界第一

諗起美國幾百人 火影跑 去51區

咁都有位入。

呢個歲數本應就係要咁on9

強烈讉責二次元勢力干預中國內政

呢2個月先知原來做on9仔係一件咁幸福嘅事

屌係火車笑左出黎

快好撚多
低風阻

緊係會 睇你個樣都未試過

邊個係輝夜姬
抑或乜嘢係輝夜姬

We are fighting dreamers

朦朧之中的美

好彩班速龍未掌握到。

香港人=預言之子

又火影跑

多重影分身係禁術來
強烈譴責火之國

唔會啦

日本文宣用

之後點

好多時候都係依啲on9嘢易傳播啲。

應該冇事。

火影跑

Admireeeee

佢哋五個跑得好快

忍界勢力別有用心。

其實得一個人，影分身嚟。

好柒

苦中作樂
笑左笑埋右

仆街真係火影跑入南邊圍

上忍水平？

膠化又來
又犯2014嘅錯 上面仲要有成堆傻西不亦樂乎
支那香港人民智低成咁
真係抵你地班垃圾做奴隸

木之葉勢力干預香港內政

唔知
但一仆街死梗

fast as fuck, boiiiiiiiii

型

直跑去51區

仲有尋日掉鴨仔都好得意

強烈譴責木之葉忍村干涉別國內政

死門，開

火影忍界

We connected

強烈譴責火之國干涉我國內政

就係俾你地啲低質行為影衰晒。
俾日本人睇啊

輕鬆一下都唔得

睇年齡，最多只係中忍

笑到無命

你試下再話我聽

影分身左幾百萬人出尼啦一早

長期抗爭，
啱笑咪笑，唔好笑咪算，
冇必要詆毀人地。

比日本睇會唔會喚起日本嘅心

唔好比藍絲見到 佢地知道左就大獲啦

823人鏈

搞緊罷課
可唔可以幫手推
----
［關於罷課］老師入黎唔該!!!!!!!

如果下次一齊火影爆應該會好攪笑又有用

幾時搞返場火影跑大遊行

勾結忍界勢力可恥

屌你HKU

當然致照班仆街啦

中二病

connect埋日本動漫

美軍向香港青年傳授有關技術

有鬼佬做過實驗

連忍者都加入前線

好大波

會
主要係重心低
低風阻 & 腳步密左

火影世界connected

強

最尾果個仲要摩打腳好似細個睇叮噹咁

好似咁跑會用唔到上身力量 同 同唔盡腿部力量

但平常人唔會好似運動員咁跑

事實係可能會快左

笑到痴筋

本來都想屌佢哋咪膠化

依家唔屌了

真。

要練習下
理論上髂腰肌縮短

鐵證如山

nanimo nanimo

十s既

張相咁矇其實做咗啲乜嘢? 係咪好似大坑嗰啲火龍咁?

髂腰肌縮短
個張力大左可以加多啲速

好可愛

唔止，隨時有科學忍具支援
無水屬都識水遁

黑警：媽殺卡

笑撚到仆街
手足好波幫手connect埋忍界

奧運唔比咁跑係因為禁左炸

下次可以試吓玩水之呼吸

笑撚死

好撚正

不得了

毋忘所有義士之付出、721、811
無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

其實係

幾時有龜波氣功？

屌 岩岩試左 真係快成2秒

Btw 火影世界第一

南邊圍村 需要 宇智波鼬

屌你

其實呢啲都係自由既一部份

原來真係會快左
以後唔驚追唔到巴士了

仆街個陣仲撚傷

可以send比日本網民睇

估唔到日本都公然支持香港

出緊雷切

二次元connected

外國都係叫 naruto run

文宣可以喺 reddit twitter 推下

同當地文化connect先易傳播，
pepe護士除咗靚女都關pepe事

流線形係會快咗,好似係

火遁 水遁 風遁

屌點解唱岀嚟會咁想喊

會... 因為我真係試過，同埋好易pk

依個年紀中二都好正常。

羅腥gun

唔夠卓羅，會好快無力

823 人鏈 824和你塞 824觀塘遊行 825荃葵青遊行

係twitter Reddit 推推

黑警=白絕 喬裝混入人群扮同伴

火影套野評價不一 但真係好多fan

唔怪得癲狗影到有蛇 ，原來係大蛇丸召喚術

Say lee

黑警入木之葉忍村洗唔洗搜查令

屠村

仲跑?

文宣圖放去藍絲group 分分當真

示威者首次使用外國高科技衝擊警方防線

睇到你依句一針見血到呢。。諗起自己中二個時仲on99做緊乜

connect 忍界 connect 二次元界

可以po上Reddit 鬼佬好鍾意火影

問得出啫係你未試過啦 試完就知

幫港出聲入嚟未?

唔用呢招比速龍捉左啦

好撚好笑咩？而家爭取緊啲咩？

解！

長期抗爭，唔好咁繃緊。

影到咁先高難度

見唔到tim 見到實join

笑撚左

eye4hk

真心好on9

手擺後面好易比人鬼拉住

Cls

呢兩個月難得可以睇返D高/連登STYLE既POST 輕鬆下
又唔係膠化/搞大台嘉年華 日日見到D手足受傷睇到心都嗡
呢D POST笑下都幾好丫

agger

巴打咁講就搞錯咗。其實點解要火影跑, 唔係因為會跑得快啲, 而係因為佢地跑得太快先要用火影跑! 如果唔壓低個身, 以一般中忍嘅跑動速度條腰就會被風阻撞斷, 而對手亦會甩較。

利申: 剛剛過咗中忍選拔試

玩膠但企到最前線玩
有咩好屌

屌你嗰啲時間仲有心機搞到笑
仆街

強烈譴責 木之葉 干預中國內政

企到最前，打飛機都唔指責。

條友真係唔識㗎喎

咪撚屈木葉 睇過第7代自傳都知佢左膠黎

示威者肯開八門遁甲未

火之PK術

Not fun

好正，火影跑

點呀？

唔會

真係好快

岸本契仔支持香港呀，而家點止cia，連曉組織都加入埋

入51區唔係會開鎗架咩

緊係會快d啦，係會減左平衡，但等對忍者身手黎講小問題

we are fighting dreamer

之前見過小朋友打風果時練螺旋丸
後尾先知因為佢練螺旋丸搞到打風

外國特別 twitter 好多 weeb
實 connect 到

證明呢代人真係好受日本動漫啲價值觀影響
啲廢老係唔會明

上reddit

可以

又感覺到個運動膠化了

咁的速度直接跑返工啦
仲搭巴士咁慢

各位以後跑一定要用火影跑
邊跑邊出影分身

地爆柒婆個天星啦

喜愛火影跑

動漫講好多道理
人生唔係得錢

睇相都feel到佢既忍道

想喊

樓上兩位唔去教日文真係哂料

屌

啊～～～啊～～～啊～～～！
吱～～～吱～～～吱～～～！

以前中學啲人係大叫千年殺之後衝過去插人屎眼
估唔到依家係要用黎突破防線

做人唔好咁苦行 長期抗爭黎

強烈譴責外國勢力介入香港事務

忍界大戰

快d用後宮術啦

呢啲meme最啱推去外國

係因為就仆街
唔快快腳就會仆

前線早幾日先系葵芳用完水遁.水槍之術
早兩個星期系旺角用完火遁.鬼燈籠
估唔到依家大家先發現左佢地識忍術
其實豬仔都識，風遁.風切之術

推

屌，唔怪得警察次次報細數
原來警隊入面有人有寫輪眼
看破影分身

心水清。

速度太快，未能將畫面捕捉

反而咁多負皮

dklm 係街笑左出來

大大聲傳出去啊！！！
【我宣布】中秋開始罷工罷到支爆為止

笑撚到我

好想喊，係咪我問題

風遁？

香港只有 兩條出路 ~
增加國際支持 、和被壓迫的内地人一起反抗
再冇其他選擇 香港人一齊頂硬上！

白眼定寫輪眼

meme嚟